我係一名和理非，我好混亂，想大家比D意見

首先Sorry for P牌

我係一名發夢食過幾次彈既和理非。先同各位手足道歉，因為身邊既人身體有事要照顧佢，去唔到前線發夢，深感抱歉。

由於屋企有架車，自6月9號以來一直有發夢去接放學同送物資比前線手足，心想有能力就盡幫。抱住可能會因為我出左去而多幾個手足得救既心態去接放學，呢幾個月來我諗發夢送物資加做家長都有幾十次。

今日，9月15號，我發夢泊左架車係皇后大道東，同咁多位手足一齊行。因為過去幾個月經驗話我知衝突甚少向皇后大道東蔓延，該位置亦方便手足撤退時上車。發夢期間聽見D狗向金鐘方向進逼，會推入皇后大道東，我驚到時封路走唔到，所以想駛離現場另覓地點停低方便夜少少接同學仔放學。當時我見手足們有跌序咁步行離開，心諗應該可以在旁慢駛跟出去，期間冇響過按或閃燈，亦冇逼貼手足，純粹有位先跟上。

換來既，係離開時時聽到各位full gear既手足既謾罵聲同企係車頭逼停我。
「有錢大撚曬啊？」
「訓撚醒未呀？仲渣車」
「要揸車死翻出去啦」

其實講咁多，我淨係想知究竟各位手足係唔係覺得我做既嘢阻住你地，或者只要唔係冇企係前線就唔算係同路人？就會屌左先？如果係，請大家腐皮我，我以後唔再做呢D一廂情願既事，特此道歉。

戇鳩，我未見過人咁樣講

//「有錢大撚曬啊？」
「訓撚醒未呀？仲渣車」
「要揸車死翻出去啦」//

要屌嘅郭富城俾人屌咗啦，仲有咁多手嘴讓路俾佢 分化撚死全家

親眼所見，親耳所聞。
覺得我係分化撚既自便，我冇嘢講。

呢篇野係運動岩岩開始先見過

得喇知道喇分化

之前都見過有位Auntie好激動咁屌渣車既人
我地一邊叫佢冷靜佢都一邊屌，所以我唔排除有ｄ咁既事發生。

不過既然係同路人，體諒下手足心情唔好啦

請體諒手足 大家都唔知對方係咪同路人

一直一黎我都冇聽過有人咁樣講，亦冇諗過我會有一日比人咁樣屌，過去三個月好多人提我邊到封路，行咩路好，亦會主動叫開路。所以我今日都好shock，先會出作為CD-ROM既第一個post。
Anyway，澄清翻之後少數人鬧，同兩個人阻，其餘大部分都係幾個月黎見既守望相助既香港人。

就算係真都好撚小氣

態度問題姐 唔係分化
你心平氣和同佢地講你做家長佢地就會理解
不完美 可改善

唔係話你有錯 但真係wrong timing
依家撤太早 手足通常都係筋疲力盡先要撤退
想接放學建議join convoy一齊行動

的確有班戇鳩會咁做 發夢見唔少

唔係撤，係轉移地方，唔係既話遲D封路，手足筋疲力晶我都接唔到

筋疲力盡

唔洗咁傷心 做好自己就可以 醫生都係不理藍黃係人都救

一定係警犬扮既
===完===

好多人仇富架

我係前面企咁耐我都未聽過，你仲要係p牌，好難信你

我明，我都係覺得難以置信先會唔做cdrom出post。btw我個ac係2月開既唔知會唔會多少少說服力

Sorry

剛剛行過，聽唔到有人咁講

收皮啦 低級分化撚

巴打首先好多謝你出黎幫手先
我自己無聽過有人咁樣鬧過
不過如果真係有人咁樣講既我相信巴打你果下都唔好受，我諗當時情況太逼太亂，所以現場人分唔到自己友所以先咁話，巴打唔好介意！
多謝你出黎呀！

大約5點9左右

發夢一次都無聽過 有啲會幫人開路

不分化

小事 不分化

有時候前線都會有情緒有錯如果係真嘅希望可以多多包容，亦都感謝你一直為我地幫手，令到你唔開心真係唔好意思

咪咁小氣啦，體諒下

我信你呀
呢場運動仲好需要你，今次既事希望你唔好擺係心度啦

逃亡有時間企係我車頭唔郁唔比我走

大家爬完山要點走？試下尼條片幫唔幫到手

對唔住手足，係戰場上大家overreacting 無可避免。希望大家包害自己人

巴打多謝你盡自己能力去幫手
有時前線都會有情緒 特別走緊個時
同埋你都識講都係得今次你聽到有人咁講姐
繼續做你相信有用既野就可以架喇

多謝巴打出黎幫手
有d手足可能語氣差情緒激動d
但我相信你當下向佢解釋你嘅目的
真係手足嘅話 佢會明白
大家緊守自己岡位
不分化

佢對情緒可能係有啲不穩 始於同黑警對峙緊
希望手足你唔好放係心到

其實你講係家長車佢地就會明㗎啦
你話講完都仲屌就話姐 更何況手足冇可能屌家長
你當時唔解釋清楚自己ff乜嘢前唔前線上嚟出啲咁嘅post就算你唔係真心想分化但你最後一段個意思已經係分化緊

體諒下唔好嬲

的確有呢d同路人
見過有班後生見有人鏈無拖手就屌人老母

咩色車呀

我明你sad 乜

但啱先皇后大道東真係走緊難
一路有車行我都少燥底

希望下次唔好渣車啦

唔好嬲 呵番

如果係真
真係好抱歉
不過手足真係冒緊生命危險
情況好緊急 會話錯人
希望你體諒
都希望你繼續做家長
謝謝你

知啦分化撚

有時逃亡緊跑緊有車入黎仲要紅海會間接累死好多前線手足 明白你地都係想幫人 但有時有d on9唔係義戴都入黎 所以先有咁多人屌

你收皮啦
咁多次都未撚聽人講過啲咁既野

體諒下

P牌

建議你原諒佢地 手足真係唔知你咩來頭
我希望你可以理解

agger，齊上齊落唔應該因啲小事嬲啲火爆手足

你同佢講一句
我接放學嘅

一定冇人屌你
你對住自己人都噏唔出？

真係有既 我幫佢地道歉
Sorry
Btw 下次搵定張紙寫 一見到就知咩事

好欣賞你今日都出黎
亦好多謝你有心車手足走
我覺得full gear手足好多都好大壓力
又怕有鬼 又怕有狗
希望你明白佢地有時情緒可能激動d
加上佢唔知你係手足

面對咁大政權面前
希望你可以不顧一時委屈
繼續同路前行

香港人 加油

代手足向樓主道歉

但有咩危急個陣，你架車會塞住人跑

可能當時環境太亂，手足太緊張姐，唔好放係心啦

你都幾撚小氣
屌兩句 唔開心?

我一路開窗播緊香港國歌，一向如是，以前係播do you hear the people sing。「收皮啦有錢大曬呀？要行就咪撚揸車啦」

我都對手足代為道歉
有時前線係會嘈佐D

收埋啦 小氣撚

唔知頭唔知路真係唔會知你做乜
出到黎咁危險大家都好敏感
你下次最左響安表態/開窗同佢地講下野叫下口號點都好
都要俾人知你唔係對家
如果你講既係真都希望你唔好怪佢地

代手足同你道個歉
可能有少少overreacting 唔好放係心上 呵番
多謝你緊守崗位

前線語氣真係要好少少

咁你比個手勢 擺張文宣都得

如果係真嘅咪體諒下囉

樓主係同路人就收拾心情,重新上路

播住香港國歌計唔計？

我地應該團結一齊,溝通可以解決依D事.
誤會係源自冇溝通

聽到咩？

兄弟姐妹有時都會嘈交啦
可能係對方錯
但第二日就咩都唔記得啦
手足你唔好嬲
當係同啊哥嘈歌句咪算

巴打，如果係真既話，我代佢地同你講聲對唔住，
唔好擺係心入面

體諒下啦 不割席

聽到，其中一句係「收皮啦有錢大曬啊？要行就咪撚揸車啦」我相信佢知我係同路人

絕對明你心情
但你只要清楚知道自己為咩而走出黎就得
勿忘初衷
屌9你既幾位手足唔代表全部人
只係你咁岩唔好彩遇上火爆既幾個
唔好就係咁而放棄去幫其他等緊你救既手足
都係個句 你知自己做緊咩咪得
至少 我明白你啊一齊加油

Sor手足 請唔好怪佢地
前線好大壓力 希望你耐心同佢地解釋
唔好放棄手足
唔好放棄溝通
希望你主動同佢地講你係家長
佢地會明的

小氣鬼，被人話兩句就出post，人地被人拉都未出聲啦！ 分化

屌樓主個啲先分化，改善下都唔俾？

如果有咩誤會唔好意思
我相信你同手足講番你係家長佢地會明白

繼續做你應該要做嘅事啦，仲要問

力晶 拼音狗

拼音狗
（假設篇文為真）首先多謝你付出，其次公道講句，遇到咁嘅情況當場解釋清楚咪冇事，放上嚟呻成個怨婦咁
不推文

我會諒解，有啲手足可能比較緊張，所以比較火。光復上水嗰陣，我建議過手足唔好將防線推咁後，因為上水太少手足，而且地理位置太危，不容如此，結果畀人屌到pk，最後有另一啲手足幫我口，先掂。

雖然佢哋一句sorry都冇，但冇所謂，我明白大家嗰心都係為乜而做呢啲事。不過我諗唔係個個頂得順。

你響個安 打個beat咪知你自己友囉

大佬呀
果班成身gear 捉到一定打鑊既係度撤退緊
情緒繁張係咪應該體諒下呀
咁又要出文鬧 玩單機啦

多謝你出黎
不過呢 都係屌幾句 唔好咁介懷
有時見前面封哂路 有d 車都硬係要入黎
係有種乞人憎既感覺

我就真係未撚見過無事無幹會屌司機

Li Jin
Li Jing

巴打
你話我知你唔係用支那拼音ok?

睇你氣量有幾大對場運動有幾支持啦樓主 前線現場手足要每秒保持警惕留意風聲已經好stressful 難免會大反應同情緒激動啲 好難仲有餘力照顧你心靈 如果你係覺得咁就唔值你繼續幫繼續出力嘅你可以退下 冇人會阻你 但你諗下你出力為嘅係咩 係想人認同定想場運動贏救香港？

不指責喇 手足喺現場咁緊張
一時粗聲粗氣左啲姐 體諒嘅

我都見過鬼佬影相 然後有個中佬鬧到作仆街
場面尷尬 我等啲人散咁啲去同個鬼佬解釋返
呢啲時勢大家都sensitive

用繁體拼音，打得最快。If that offend you guys then I’ll just type English

對唔住 代佢地向你道歉
唔好心死 大多數人都好感激你

諗咁多做乜
你無聽過示威人士講
咪姐係POPO扮示威人士屌你

前線咁撚多分化PO都未黎圍爐
堅定少少

做乜鳩代前線道歉 前線係前面食彈 食水炮 放火魔法 前線拎命條出嚟搏呀 依家好明顯係樓主唔識體諒前線喇

樓主受唔受得起呀 道歉

大人有大量，好人做到底

分化byebye

我代手足同你講聲對唔住
同埋呢幾日好多被人負面野放左上嚟連登請體諒

唔好濟屌分化 我地要學識黑狗嘅包庇同埋幫口

冇錯喇! 咁小事都接受唔到, 點打呢場硬使?

大家可以唔好一黎就屌係分化撚 有事慢慢講

依個AC背景好撚乾淨

認真未聽過類似說話, 但如果真係有, 我代佢地向你道歉

D狗有roadblock會截車會招拉，一直仆心仆命想盡幫，冇放過火魔法係咪就應該比人屌？咁我唸我真係受唔起sorry

標準中聯辦分化文格式

首先，你p牌第一個post係扮晒嘢，煞有其事講一個證實唔到，但分化嘅事，已經好有問題。
因此我合理懷疑你係五毛。

因果有報，我會日日都詛咒五毛落十八層地獄，永不超生。

好心你哋啦，成撚日開有件事唔明。
真正和理非唔會咁講自己手足。
你想講手足暴力就直接啲啦，扮嘢玩分化仲玩得咁低招。
我就係和理非，手足做咩我都唔會割，我都諒解。人哋語氣差，係因為心急，唔係有心。
死五毛，詛咒多次你落十八層地獄兼死全家，不得善終，冇人送終

分化撚

五毛未卜先知2月開ac等9月分化？想像力突破天際

你咁不滿點解唔當時直接問佢點解咁講？
上嚟出post講埋啲分化意味嘅嘢解決到件事？

我明你遇到咁嘅情況會唔開心
但我真係覺得你個post分化意味太重
3個月以嚟發生咁多事 講咗幾百萬次不分化不割蓆
到依一刻仲喺度諗咩手足覺得唔係前線就唔係同路人
我希望你可以更加相信手足唔會咁樣諗
我覺得似係誤會咗你唔係家長車而覺得你塞住條路
你話有播歌我諗可能係聽唔到
我代佢地講聲sorry

好似早期咁都成日屌d拎電話影相既人 唔好怪佢地 我唔可以代表佢地 但係我願意向你道歉

既然大家同一陣線就希望大家互相體諒始終呢幾個月大家D情緒都好負面, 個人比較燥底 希望樓主唔好放係心入面

我信樓主
多謝你出黎幫手

屌你第一日做人咩, 唔好小小野就開post

吓 我發夢見到支持呢個運動嘅渣車會嗌加油
跟住全世界都拍掌歡呼喎

俾咩意見姐，你自己唸緊咩你自己知喇！

真手足唔會咁激動嘅
懷疑企係你車頭前面個班人係犬隻
或者你當佢地係啦
反正而加啲鬼咁多
有可能已經認住你車牌了

意志堅定啲啦
依家係對家打緊呀，遲啲再檢討
唔好諗咁多，前線都俾和理非又屌又割咁多年啦
如果你想人讚你嘅話，我依家同你講：多謝你一直以來嘅付出，發洩完重新上路，一齊行落去

下，受乜受，唔撚會同你道歉。
左膠仲恐怖過藍絲。
你點仆心仆命？你只不過有架車車下人姐，係應份嘅！仆咩命？你有機備人拉？
我冇車姐，有車我一定無去。
個個都自發，唔撚好諗到自己有幾偉大。唔通我去派下傳單貼連儂牆，又仆心仆命？
我為場運動做任何嘢都唔會求咩回報同讚賞。

冇大台 你想就做 屌兩句你怪人？ 分化？

請post車cam 証明

你真係要走嘅我唔信冇人開路比你走

呢塲運動乜嘢人都有，有d係咪都屌嘅，可以唔使理，做自己認為正確的事就OK!
亦唔好被分化，目標是要爭取返香港本來應有的自由及民主，要堅定不移！

唔好怪身邊既人
大家都混亂大家都大壓力

任何人有心出力就好,包括你

低級分化p牌狗

一句講晒 不分化 不割蓆

當你唔係五毛，你根本同五毛冇分別。
請問你開此post目的何在？
真係有嘢唔明？
定想藉此屌手足？
定想人哋讚賞你出去仆心仆命咁接送好威？

首先，我為手足所做嘅事道歉。
多謝你一直以來後援嘅角色。真心多謝你。
但係希望你唔好介意手足嘅行為，有時真係年少氣盛。
我希望大家可以齊上齊落，和理勇合體先可以比到最大壓力政府。
我懇求你唔好因為呢件事而唔再出黎，求求你同多謝你。
一位中排人士上

希望樓主唔好因為今次既事放棄接放學

晶 JING 盡

大陸人， 唔怪得搞咁多嘢啦， 分化po

大家可block

我信你架，希望呢件事唔會影響大家對場運動嘅初心

我唔係話信樓主 暫時都係一篇文抛上黎

但係我唔明分化位係邊 篇文無屌人 只係話佢唔想比人屌 話樓主分化個啲係咪on9

不推文啊巴打

一樣米養百樣人, 我都被人當過鬼.
算啦

巴打唔好放係心

似故仔喎撚得閒理你

你都幾撚小氣 人哋搵命摶 緊張就好正常 你真係咁唔滿意咪當場講 我就唔信啲人仲keep住屌你 而家返嚟開post 比我嘅目的得一個 就係分化

Ok咁我代佢哋道歉

on lun 99 , i say you ar.

巴打，佢內容意思好明顯就係屌手足。
你留意下，哩排好多哩啲，有嘢唔明，好混亂，求解答。扮晒嘢，但內容全部都係分化嘢

我冇諗過要咩回報同讚賞，但咁樣等於我應該比人屌？我點樣唔係自發？如果你係前線我真係心寒，依家先知原來義載係你心目中係咁既地位。另外防暴狗突擊試過同我有兩步之遙，我走得快走到，算唔算有機會比人拉？

係唔理想，會跟進

代手足向你道歉

分化撚
負評不推文

唔好嬲，誤會唧

我信你 希望你都體諒手足

不推文，

樓主你咁偉大 不如post 條車cam 上嚟，大家幫你解開迷思 啦

你話hao ng hao ar

你哋屌佢P牌分化係無意思
樓主咪去 Uber 救護車之類證明自己真係校巴，跟住叫 admin 代你出 post 講囉，真有其事嘅話今日屌過鬼嘅手足自然會見到證明到

要問唔即場問上黎打咁大段問搏乜

唔好分化物資車手

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

noted. but 你食過屎唔代表你偉大

btw, 車cam,有未

比人屌兩屌就放棄自己理想？係既請退下火線休息。

Btw 唔好分化 每個人 係自己位置 盡最大能力

天佑香港

畀負皮係因為你分化 btw P 牌仔

洗唔洗咁小氣，其實咩人都有架啦，唔通因爲呢幾個人你就唔幫其他人少少野就咁混亂，真心幫人唔係咁

同路人唔會因為俾人鬧兩鬧就倒轉槍頭或者退縮

佢個主旨係問「想知究竟各位手足係唔係覺得我做既嘢阻住你地，或者只要唔係冇企係前線就唔算係同路人？就會屌左先？」

如果大家覺得係阻住既 咪叫佢咪撚跟人潮行車 而係係隔離街行車囉 做咩屌人分化 佢主旨寫到出黎 跟住個主旨答佢 就已經無晒爭執無晒分化 而家咁屌佢分化 就真係分化左

其實好小事
心態要強啲
解釋左就冇事

繼續加油啦

信你喇
有咩唔岩聽代講聲sorry
光復香港需要你

有冇諗住可能係黑警餓底，家長係佢地既最大敵人黎！

P牌仔

其實我又真係未見到樓主話自己偉大 可能我眼殘

偉唔偉大都好 唔想比人屌都係合理需求黎既

依個時候開呢D post係想點

班手足為左香港
除撚時俾人拉返去打死同被自殺 壓力大到爆
你呢個時候怪人鬧你???

你乜都無點比人拉啊 啲手足有gear就唔同啦 捉到一定拉 仲有都係個句 你咁唔滿意做咩唔當場講 要上嚟叫春啊

代個D手足向你講對唔住，始終個環境好大壓力，希望你唔好介意

連登仔最勁係屌自己人

貼返張文宣係當眼位等手足見到囉

呢件事反映前線有部分失去左理智。

屌樓主個啲似係想分化物資車手
一有唔啱聽 po文反映問題 打繁體拼音 都係五毛

po車cam囉 係咁委屈既

我義載從來冇要求過手足掉文具，車既物資亦構成比人拉既理由，同埋你幾時有狗拉人要理由既錯覺？

C兄, Full gear 唔一定係手足呀

其實 屌樓主既 全部都係分化撚

其實好睇你撞到D咩人，有D手足真係燥底D，有理無理就剷左先。

上次係大球場播香港國歌，打手勢殊示意唔好叫口號住。

結果係得到一句...... 邊個殊呀？殊乜燃野呀？

樓主做三毛唔容易

咁你咁委屈做咩唔當場講 你上嚟問啲唔關事嘅人 你想得到啲咩答案啊

唉，只能講樹大有枯枝，人多有白痴，樓主唔好介懐懷！

唉，只能講樹大有枯枝，人多有白痴，樓主唔好介懷！

禁小事，前線打生打死，誤會下就要比你出post,真心心淡

算9數啦

預咗等到支爆都唔會有。

跟本有出過嚟就知前線唔會咁。

同埋 大家諗下就知呢條五毛老作

佢話自己走定先， 咁即係當時最勇班手足肯定唔會喺附近啦
樓主下次作得好少少 ，

please and thanks you for your goodest english.

運動岩岩開始時就有接放學嗱？
你發夢都發得好認真喎

各有各做，無分你我

仲有大家留意返

香港人用得拼音 好人有限
同埋大陸喱最中意一比人拆穿就 轉channel

大陸喱思維，以為講英文就過到骨

樓主 識po 車cam 未呀

一般黎講 只會讓救護車
私架家或的士會驚有狗或有鬼 唔讓都正常 有可能有啲手足會激動啲

收皮啦分化狗

一個po 引晒啲五毛狗？？

大家小心呢啲分化撚。
善用不推文。

大家都係為咗打擊個腐敗政權行出嚟啫
雖然成日都勸大家有禮貌啲但實在唔會個個都注意到
如果你真係同路人 唔相信咁輕易俾人鬧一兩句就改變
咁樣點對得住犧牲咗嘅手足

分化撚
真係義載既巴打 點會唔明佢地做咩屌
義載既巴打點會介意呢d說話

1. 樓主唔係手足？所以唔駛體諒？
2. 前線有禮貌的，有．前線喪到促成831慘劇的，有．The音樂家係消失左，大家點知仲有冇第二三四個音樂家為大家出緊力？大家又應該點幫佢？淨係支持唔好食藥？提佢食藥就係搞分化？
3. 1＆2係對所有負皮左樓主的人講．

你點知附近冇臥底收集緊情報？

睇過啦呢篇，咪扮野啦

True

1.我而家點同果班人講叫佢地冷靜啊?我係現場既話會叫佢地冷靜
2.直情唔知你嗡咩

之前都有條友上黎屌話記者跟住佢跑．
結果佢晌度俾人屌到九彩．

當場唔解釋？？
再唔係比隻手指公已經得啦

唔好咁小器啦樓豬

?

大家可以散,

樓主3毛fc 已潛

利申 仲等緊樓主車cam

車cam有好多冇戴口罩既手足，唔會po，唔洗等

原來樓主只出左呢一千零一個po，我收皮．

有無諗過車cam會影到手足? 照放上嚟?

播住國歌都比人屌，解釋咩？

今日啲車喺隔離行響按大家拍手掌架喎

不完美，可接受，需要改善

我都明白唔好受，但都明前線點解有呢種言論及情緒
勿以善小而不為，謹記初衷於心，繼續接送每一位義士。

利申：同路人

0分重作

筋疲力盡打做筋疲力晶
打大陸拼音都仲唔明

想講成班手足退緊 後面就係狗 你揸架車入撤退路線其實係會令前線走嘅空間細咗 如果接放學我appreciate但可唔可以喺路線側邊停低？

善用不推文

人地前線用命同前途去搏，你俾人話兩句就上黎呀支呀jaw?？忍下都唔得？？係喇，好L委屈好L偉大喇你！頒番個和平獎俾你好唔好？

你究竟有冇睇？

「發夢期間聽見D狗向金鐘方向進逼，會推入皇后大道東，我驚到時封路走唔到，所以想駛離現場另覓地點停低方便夜少少接同學仔放學。當時我見手足們有跌序咁步行離開，心諗應該可以在旁慢駛跟出去，期間冇響過按或閃燈，亦冇逼貼手足，純粹有位先跟上。」

如果係因為逃走空間問題咁佢塞住我實有助騰空空間啦

唔知係咪真係有人講過，但如果真係同路人，幾句言語上嘅不禮貌相信你都唔會割蓆，手足曬住太陽係有機會燥左啲，你識體諒咁咪ok

3毛

shi得出車cam未呀
等到你jin jin jin jing 喇

都話咗你啦。

shi ng shi 得淨係cap 聲呀